人生冇意義了

Ok

？

不要暗戀

唔關你事

yes

盲腸

好過廚師腸

雙蛋

有廚師腸嗰刻已經輸了

濛

dllm

抵啦

係，俾個我

切左佢

屎一黏

支持

意義

冇=.×

爆料